====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: 000 dont un peu moins du tiers dans des établissements administratifs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

